【文宣設計入】整咗個發夢撈稿，文宣組設計組同我入嚟！

有睇過電影都知，我地需要個Symbol 去代表成日發夢嘅人
要有個branding / visual identity 去分享同宣傳各種夢境
小弟不才，襯罷工試整咗個 Logo 同幾張 posters
大家比下意見 pls
鍾意嘅歡迎download / share
有logo idea 投稿一齊膠流下

巴打 整得好靚

做頭像wallpaper又得

印出尼貼喺鍾意貼嘅地方亦得

得咗

大力推

我冇嘢講

Push

幫你推！

借嚟做icon得唔得

梗係得！

謝推

人頭簡潔啲會再好啲
已正皮

多謝指教！keep 住改緊

真係堅靚

想入設計組幫手，有冇巴絲有admin tg

推！

我都想要

推

push

好靚

多謝！大家加油！

多謝，攞去用攞去貼，隨便用！

好靚，準備print出去貼